---
title: Украинофикатор
date: 2014-07-17 22:23:44
tags:
intro: Случайно наткнулся на украинофикатор. Надо сказать, что мой намного лучше. Написан он был к первому апреля, но так нигде и не светился.
---
Случайно наткнулся на [украинофикатор](http://ukrainofikator.info/lite/).

Надо сказать, что [мой намного лучше](https://fiskus.gitlab.io/miva/). Написан он был к первому апреля, но так нигде и не светился.

Главное отличие моего украинофикатора, что он не несет никакого политического посыла. Кроме того, он технически более продвинут, это видно как по исходному коду, так и по результирующему тексту.
